涉為中國做間諜 德查歐盟前外交官等三人

涉為中國做間諜 德查歐盟前外交官等三人

德國檢察部門懷疑3人為中國進行間諜活動，其中包括一名德國前歐盟外交官，正進行調查。

德國調查人員曾搜查位於國內及比利時布魯塞爾等的多個住所及辦公室，暫時未有人被捕。

德國《明鏡》周刊報道，涉事的德國前歐盟外交官曾在布魯塞爾的歐盟委員會工作，於2017年轉到一家德國著名的遊說公司任職，並延攬另外兩人，同年開始進行間諜活動。

報道指出，該名前外交官和另一人，與中國國安部門分享私人及商業情報，其餘一人則同意該做法。

( please forward to your English reading friends, colleagues, etc)

Man arrested after taking picture of Hong Kong police in restaurant, with councillor decrying incident as ‘arbitrary arrest’ | South China Morning Post

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

查一查默克爾
唔該

收人仔
影衰晒日耳曼人🧹

和你學終於正式上線啦～～